iPhone 條底橫有無得轉樣？

呢部係iPhone 6 ，唔知點解重之後下面條抵玩變咗實色，好樣衰，點樣set變返正常？

用左iphone幾耐

一陣

無解，要自由就用android

iOS 12.0果陣都唔係咁，上咗12.2就變咗單色

降級囉，依家應該仲有得降

設定開咗降低透明度